其實iPhone粒靜音掣已經屌打其他電話啦

邊個負皮，不服來辯

好易壞

係極好
不過佢都係抄palm treo 650
唔明其他廠為何唔做

iphone d音量先on9
較到最細再加靜音都會有聲
成日夜晚開片睇要再較過
原來佢就咁較細聲整係較鈴聲, 好撚麻煩

明明可以俾你set做唔用音量制較鈴聲

真係用家問題了

跟著就會有An俠出黎話idog真係好撚蠢

An俠又贏

On9 有得比你教都唔識

手機台全部都係android用家？

嚴格黎講得iphone先叫手機

咁又唔好咁講

Android都好好用

不過針對個議題就係:
響鬧/靜音，係咪方便過android

Android有個功能叫do not disturb

one plus 咪有呢個button

點set 響鐘音量

Oneplus 留名

如果iPhone有其他更實際功能屌打android
就唔使拎粒靜音制黎講啦
根本宜家iphone只係食老本
Google machine learning 開始進一步拉開個差距

利伸 覺得iphone x同pixel係宜家最好既兩部電話

用control center較大細聲仲快

哦

潛到落地底

一個headphone jack已經屌打你啦
話取消3.5mm嗰陣喺度屌鬼
出咗 咪又係狗衝

iphone音量又麻煩
d相又麻煩 whatsapp同相機 d相撈到亂晒
airdrop完仲亂
咁多年都唔處理好呢 d基本功能真係on99

3.5mm死剩三叔

oneplus

講3.5點可以無LG

真心求教， 當學下野都好我都唔係幾識set

Samsung有八達通就真係屌打其他手機啦

呢樣真

Oneplus

認真問
ios有冇得分開set唔同media嘅音量?
有時會邊打住電話邊開住其他嘢
部an機可以分開set
但iphone就一大聲就全部一齊大聲
一細聲就全部一齊細聲
想知可以點set

其實一路都想知粒靜音掣係咪會自己郁
成日係完全冇印象整過既情況下自己啪左去冇靜音個面

iPhone 6用咗3年半 依家個靜音掣已經壞咗

留名學嘢

買咗無耐就壞咗

真心唔識 求教

咁耐以嚟冇用過

IPhone X m字額都係抄9巴上層玻璃同roadshow電視。

死毒撚廢青就滾啦

就係無所以先話佢廢

Android 有咩咁創新？android 唔係食緊老本？

steve jobs: 咁樣分開d 用家會睇唔明，太復雜，要簡約

不過多數用請勿打擾
除非開會

我唔直接答你，我用例子答你
android 出更新個個都想升
ios 出更新個個都唔升，ifan仲自豪話自己停留係ios 10 ios9

我可以分開喎 真係用家問題

可以架喎 原來咁多智障ifan

用iphone但唔識iphone嘅功能

我都想知 iphone 呢樣野真係極on9 用左成年都唔慣

極度同意，樓上仲有條on9仔話易壞
利申：用左5年iphone 從來無壞過粒靜音掣

第一年已經壞咗
其實有冇得整？

用部電話都可以玩分化,This is Hong Kong
成日要幫自己brand做打手，唔知以為佢多人買你有佣

認真禁一下就係咁簡單

其實Sony 粒快門掣已經屌打其他電話啦

我都係3年半，不過仲好好地喎

Assistive touch set mute screenshot multitasking

咁如果打緊電話同時播片
想通話音量高 影片音量低要點set？

癲 AN機無敵 想轉機依家

用嚟自己set制好過啦

無敵 講嘢成小學雞咁想講反話串人

痴撚線真心問都俾人串
我雙修緊 真心想知

我講緊講無敵果條友呀

我知 唔係講你串我

Android唔創新？唔好玩啦
依家出到android 8啦 咪對android嘅印象停留喺薑餅人年代啦
不過薑餅人都比同期ios好
而且ios7開始 大把function同gesture control咪又係抄Android
hey siri抄ok google now
raise to awake, tap to awake android一早有
同埋2012年 android 4已經有面部解鎖功能
face id? 2017年先有咋
仲不願面對android係先行者
apple醒目啊 抄哂人地啲嘢 令idog屌android唔創新

唔係第一年壞 近幾個月壞

收皮啦三星狗
One plus 都有啦

Apple重新定義左好多野
連藍寶石硬度都重新定義

2012年個Samsung 個面部解鎖咩料就係人都知啦，技術未成熟，果時有幾多人用大家知啦，d gimmick 野為出而出；Apple 咁top既科技公司我相信之前一直有硏究發呢個功能，只係唔想將一d未完成品加落去姐，gesture 同control center 果d就無謂討論

Btw android 仲有無出面部解鎖，真心唔知

利申：理性討論

Apply近年好似轉左行穩定多過創新，上面隻小學雞仲覺得自己好威威
究竟要幾自卑，先要拎部電話黎打飛機，覺得用佢既自己好威威

究竟iphone幾時全開multitasking
三叔人可以 一邊睇live 一邊覆WhatsApp
蘋果俾啲力呀

HUAWEI都有

屌 用咗咁多年iphone都冇得set whatsapp/telegram 嘅 custom alert tone，來嚟來去都係叮叮叮

Samsung可以一部機裝兩個whatsapp，iPhone幾時有？

iphone搞咁多年都無雙卡雙待 講咩雙whatsapp

android 拉 notification bar落黎，開靜音，搞掂，唔明點解要同iphone比

iphone用家幸唔到

將Bixby button改做其他功能

Samsung有LED燈可以set唔同聯絡人有唔同嘅色

仲有floating window

盞呼吸燈仲可以set亮度 隔住flip cover都睇到

當年JB 咗都 , 有呢個功能

當年 ，依家JB咁麻煩

屌打

講八達通都有負皮
iphone既唔用八達通？

佢哋淨係用Apple Pay

Iphone 都有個功能叫silent

靜音同disturb唔識分

android靜音擺咗喺請勿騷擾入面

坐咗幾耐

i狗負皮不願面對

想抄？宜家淨係ipad抄 iphone冇

睇片果陣較音量個圖案大到會遮住成個moon先on9

ipad嗰multitasking 好多app都用唔到

姐係抄都抄唔足

用家問題

比著我係Apple
咁撚多人買我部機
我做雙卡雙待嚟把撚呀？
大把人用兩部機啦

睇來係人腦既問題

咁你預左乜q都唔知
用過do not disturb 就知do not disturb 同mute 有咩分別

乜野都冇播果陣就係較鈴聲
有音樂播果陣就係較媒體聲
較完一次媒體聲（speaker）下次都會係呢個音量
插左耳機又係另一set 音量

有樣好得意既係我部電話識分se535 , airpods, 同原裝earphones 各自有一set 音量
呢樣真係好貼心
因為535 電阻細，開一半音量就得
原裝耳機要開最大音量

（未用過android唔知有冇呢個功能）

OMG

呢個咪7
你就真係想像唔到平時想較靜音 我啪個制
你就要拉落來再禁
仲要話方便

我i6粒掣早排壞左 狂mute unmute 係咁震
早兩星期壞左 發現其實用ass control 仲方便

好撚易壞 用耐咗就鬆鬆地粒掣

其實上面話咩雙卡 雙開果啲人
有咁既需要咪用返三叔囉
咁我真係冇咁既需要 乜7都加曬落去部電話
最後又唔係穩定 為加而加 加到部機7曬

你喜歡既咪用三叔囉 咁方便用usb就可以直接copy 野吖嘛
我就中意開住個icloud, 每日自動backup部機，我啲相就ipad 同macbook自動同步曬既
airpods 連得又快，又可以除一邊自動暫停
開會果陣開個do not disturb
等重要電話就啪粒制開返聲
聽歌我又有spotify
我又唔係忙到要一邊睇live一邊覆whatsapp
如果個whatsapp要覆，拉落來打完send出去，都唔洗轉app

只可以話，呢個係一個生態圈
你android 都做到既
用google drive 囉，然後搬啲相入去
咁其他機裝返google drive 就睇到囉
藍牙耳機，我暫時真係搵唔到有邊隻好得過airpods

android free吖嘛，可以down歌 翻版吖嘛
開多啲googleaccount 去拎多啲cloud storage 吖嘛

我屌 每個月俾幾廿蚊spotify, $8 有50gb icloud storage, 我一個apple id 搞撚掂啦
成日諗埋啲縮數 果少少錢我俾得起
幾千蚊買部電話都係想用得舒服姐
成日又要搬乜apk copy 歌copy 相
唔見左電話又麻撚煩

屌 我換電話拎住個apple id 就已經成個backup係曬度
我買左部6s到而家都未試過要用usb連電腦

但次次傾電話嗰陣播片啲聲又會大聲返唔知點解
遮住哂對面把聲

其實OnePlus都有

首先唔知點解要一路睇片一路講電話

不過你可以係條片度有個slider較大細聲

再做多次打手：airpods係呢個情景真係好正

唔好咁啦
畀班 i 狗打下飛機啦

總有啲時候係一路講緊電話 一路做緊其他嘢嘅
試過slider較都冇用
一係就兩邊聲量都冇變
一係就同通話聲一齊變大變細
youtube直頭冇slider

oneplus三段式屌打返iPhone

樓上班人個世界淨係得iphone,我都用左7年iphone，直到iPhone x真心買唔落。買左one plus發現真係翻唔到轉頭，插電神速，8gb ram，遊戲防打擾，face id，自動轉nightmode，用左半年仲未搵到缺點

one plus有face id

Agger

成日要禁停條片等佢消失返先繼續播

我唔信有部機得do not disturb冇mute囉
兩個唔同功能嚟喎，呀生

孤陋寡聞

抄橋